香港有咩勁既基金經理

又話冇錢，仲買

惠理

黃門

TVB演員？

譚新強講全球既分析幾好

馬化雲 媽咪麵

806 港人巴菲特 大戶風向標

英國王

買對家？

識貨

我都係睇佢分析美國內部大選既野先知佢地選舉係點玩同埋政府同聯儲局既關係，學到好多野

大師

王章佑

香港勁個班好低調，行外人好小知佢地嘅野。另外，匯個班勁過炒股個班

支持

睇表演囉

呢個真
外𠥔

有個姓劉嘅

呢個我知

樂棺sir

師姐係咪有個fb page

呢到會有幾個識fund佬

林一鳴唔錯，譚新強好一般

首域果位劉生

請問黃國英、盧志威、陳昕、王華得唔得?
王弼係咪基金經理?
呢班人成日晌 rthk e-zone 講股

火燎森

外行人根本無機會接觸佢地

LM

匯少啲大戶做市（唔係冇）係真實力表現

William Lo 不錯

長勝將軍

黃國英ok架。佢有喺自己公司個網擺每月performance, 成績比好多fund man好啦

但佢轉得好快，你無得跟住佢黎炒

William Lo 都係

請問全名係乜？

拎佢買賣張spreadsheet睇咪得

佢18年先輸大錢比啲客屌

新強啦

劉國傑啦

點解咁多負評

但佢17年嬴大錢。long term 佢算ok既，好過林少陽（林少陽似學院派，放唔低估值包袱)

譚新強自從恆指40,000點柒左之後，基本上唔會寫投資建議，實際抄成點真係唔知。

依家寫宏觀我鐘意睇蔡金強

佢個40000點啲assumption其實合理的

黃門日日嬴

合理但離地呢
學院知識好合理，現實唔work姐

贏100%，輸50%就蒸發晒去年嘅所有profit

mark mobius

黃國英

內房嘢一定睇Oscar 識貨
依家明報星期一有專欄，期期都追

18年 佢真心好on9
明明減下倉 都不用輸咁多

lm

佢18年全年輸25%(恆指2萬5時轉左去美股，做到真正高買低賣 ）,下年要賺33%先追得返

好嚴重啵

其實佢唔識睇市...美服個邊高手一早睇到有唔妥叫人十月頭走貨，亡國英

盧X威 垃圾一名，讀屎片入PolyBBA最廢果科Management 對Econ/Finance/Investment完全零知識，畢業負碌入左去跟亡國英執頭執尾，佢識撚投資咩，吹水幫人含撚佢就識

沈大師
背後的男人

依家好似做private debt

佢講野幾fair 同有sense

無

識野，講起star analyst，點睇前UBS消費股Star analyst嘅Spencer Leung

牛市 佢個convictions 係有用既 但亦都因為牛市贏得多 熊市果陣好容易貪勝不知輸

不過點都好過大師 不買就是贏

18年年尾都追返唔少啦 $103開始買新鴻基

仲有人信亡國英 笑左

494狙擊手

俾ubs 炒左啦

條友而家主力做獵頭

如果你仲當佢係 fund manager 有D 搞笑

More

朱晉民？

55
不過佢套嘢就算俾錢學都易學難精
同埋有啲絕學佢唔教

條仆街專水人去做RO (當然唔係大公司，係啲蚊型行) 有乜事e.g.洗黑錢 就被人拉去坐監